<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>book notes on Xiaowei</title>
    <link>https://zhuxiaowei1998.github.io/categories/book-notes/</link>
    <description>Recent content in book notes on Xiaowei</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://zhuxiaowei1998.github.io/categories/book-notes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>财务自由之路摘录</title>
      <link>https://zhuxiaowei1998.github.io/note/2021/12/25/book-1/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zhuxiaowei1998.github.io/note/2021/12/25/book-1/</guid>
      <description>理解真正的“财富自由” 能真正影响行动的关键，我们要的自由，最根本不是财富，财富只是工具，我们要的自由，本质是时间的自主权。
个人财富自由，指的是某个人再也不用为了满足生活必需而出售自己的时间了。
专注成长而不是专注成功
财富自由不是终点，那只是通往终点过程中的一个里程碑而已。
清晰且正确的概念是一切思考的基石。而衡量一个人是否聪明，几乎可以凝炼这两个条件：有没有足够多清晰、准确、正确的概念；概念之间有没有清晰、准确、正确的联系。
“嫩”的一种表现：只知道自己不想要什么，却并不知道自己想要什么。
我见过这种人，知道其实完全沒有谁可以帮上他们,他们自找的——任凭产生厌恶情绪的错误念头占领自己的大脑。
出售时间的三条铁律 出售时间的三条铁律：成长才是根本关键，重视价值忽略估值，耐心比什么都重要。
成长才是永恒的刚需。
不要让自己的估值过分超过自己的实际价值。
在你不得不用自己的时间为生活必需做交換的阶段，千万不要把一份工作随便想成一份工作，而是真的是在卖命。
我们生命中发生的事情，都不应作为终点，而是里程碑。
选择的判断标准有一个就足够了：我选择的事能不能让我积累更多的能力？
还有一种和走向财富自由里程碑矛盾的，而且迷惑性更大的是，就是所谓稳定（可能还颇高薪）的工作。细想一下，稳定如同一张温床，不需要突破，也就不需要成长、不需要进一步学习。做这样的工作可能会有一些聊以自慰的成就感（多半来自稳定)，但是因为没有成长，而一辈子不可能跨越里程碑。
真正正确的思考方式应该是：在这个选择之后，能帮我完善哪个已有能力，能让我获得什么新能力。
因为当你在意估值的时候，你就会忘记你的价值，你就会不由自主做那些提高你估值的事，而不是去想办法提高你的价值。
没耐心的人不会有好的积累，他们不会把每件事都当作自己的事来做；没耐心的人当然也更注重估值，甚至愿意为之而自欺和欺人，因为他们只能想到短期效益；没耐心的人甚至都不会思考真正重要的事价值。
大多数的人仅仅是知道而已，只有极少数人执拗地、彻底地、不折不扣地执行了这些原则……
阻碍财富自由的三大坑 三个大坑：莫名其妙地凑热闹，心急火燎地随大流，操碎了别人的心肝。
你必须把最宝贵的注意力全部放在你自己身上的“成长”。
创业就是成长。没有成长就不是创业。
不珍惜自己注意力的人，最终注定是贫穷的，因为他们终生被收割，终生不可能有真正有价值的产出，怎么可能最终变得富有？
那么多的人其实没什么正事儿可做，连读书都不会，闲得要死；大量闲置的时间杀掉，大量闲置的精力需要被发泄，大量的好奇心需要个喷射的出口……
在任何一个大的趋势出现的时候，一定有另外一批人，早就准备好了——虽然可能并不是有意准备的。
可惜，平日里只有一颗上进的心，一样滚烫，却从未有过积累的行动。
什么是每个人都拥有的、最重要、却被人忽视了的宝贵财富？注意力。
你的注意力，真的很少，一天下来，能够集中起来有产出的注意力，弄不好往往只有两三个小时而已，结果呢？结果你去凑热闹，你去随大流，你去操别人的心. . . 若是这样，不消说你能不能成功，仅仅&amp;quot;有收获&amp;quot;都是根本做不到的，不是吗？
你必须把最宝贵的注意力全部放在你自己身上。
这世上有个很简单却又长期成功的商业模式：把海量的廉价甚至免费的注意力集中起来高价卖掉。
你若是胆敢不在意你的注意力，你的注意力(事实上你的注意力其实就是真正有价值的你）就会被无情地收割起来然后被卖掉。
我们最重要的财富是注意力 当有些人问到为什么自己的行程满满当当，却依然感觉无甚收获时，我就会提醒他们，满的，是你的时间；闲置的，是你的注意力；荒废的，是你的成长。
要把注意力放在自己的成长上。放在一切可以有积累效应的技能上，然后给予充分的学习、思考和磨炼。
要把注意力不求回报地放到真爱身上，这是真正幸福的关键。
把注意力放在对整个社会真正有贡献的事情上去。个体价值等于他的社会贡献率。
你必须把最宝贵的注意力全部放在你自己身上。
任何由于信息不对称造成的泡沬都会以越来越快的速度瓦解
付费就是捡便宜 凡是能用钱买的其实都是便宜的。
手机永远设置为静音，所有的push notification全都关掉。
凡是能用钱买来的时间就是便宜的；凡是能用时间换来的注意力持续就是有价值的。
把注意力放到能够提升自己的事情上，让这件事逼你拿出注意力，拿出时间，进而逼你拿钱去换时间和注意力。
在经济能力承受范围内，选最贵的。
你所拥有的最宝贵的财富是你的注意力。
很多人留言说，不知道该用注意力去干嘛。
 积累知识 磨炼技能 观察生活 思考未来 创造价值 经营人脉  人在心情不好的时候，注意力是无法集中的，什么事儿都干不成，什么事儿都做不好，什么番茄时间管理法之类的东西再怎么有道理，其实都根本就没有“用武之地”，不是吗？
把足够多的时间花在她身上。如果可能的话，也花足够多的钱在她身上。
我专注做事的时候，就是不该接受任何打扰的。等我停下来，休息的时候，可以顺手处理那些未读短信和未接来电。
我用我的大量时间与她进行有效沟通，最终使得我不被无谓地干扰，让我的注意力有更多持续的机会，有更多产出的能量。这就是我的方法，花时间换取注意力持续。
许多家庭不幸福的根本原因就是相互之间时间与注意力投资太少——就这么简单。
想要别人主动接近你，最好的方法就是时不时做出令人敬佩的事情。
人生最重的枷锁是“安全感” 几乎所有的进步都是放弃了部分安全感才可能获得的。
追求百分之百的安全感，肯定会把自己困在永恒的当下。
我们必须放弃一部分安全感，才能深入长期地观察、思考。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>金字塔原理摘录</title>
      <link>https://zhuxiaowei1998.github.io/note/2021/12/25/book-2/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zhuxiaowei1998.github.io/note/2021/12/25/book-2/</guid>
      <description>表达的逻辑 对受众（包括读者、听众、观众或学员）来说，最容易理解的顺序是：先了解主要的、抽象的思想，然后了解次要的、为主要思想提供支持的思想。
为什么要采用金字塔结构 归类分组，构建金字塔式思维结构
只有金字塔结构才能满足大脑的两个需求：
 一次记忆不超过7个思想、概念或项目。 找出逻辑关系。  大脑的短期记忆无法一次容纳7个以上的记忆项目。有的人可能一次能记住9个项目，而有的人只能记住5个。大脑比较容易记住的是3个项目，当然最容易记住的是1个项目。
找出逻辑关系，抽象概括
最有效的方法是：先提出总的概念，再列出具体项目，即自上而下地呈现思想。
自上而下，结论先行
清晰的顺序就是先提出总结性思想，再提出被总结的具体思想。先总结后具体的表达顺序，请一定要牢记。
自下而上思考，总结概括
因为演绎推理、发现因果关系、化整为零和归纳总结是大脑可以进行的仅有的4种分析活动，这4种顺序也是大脑可用于组织思想的仅有的4种顺序。
要写出条理清晰的文章，关键就是在开始写作之前，先将你的思想放入金字塔结构中，并根据以上规则进行检验。
组织思想基本上只有4种逻辑顺序：
 演绎顺序：大前提、小前提、结论； 时间（步骤）顺序：第一、第二、第三； 结构（空间）顺序：波士顿、纽约、华盛顿； 程度（重要性）顺序：最重要、次重要，等等。  金字塔内部的结构 不要幻想一坐下来就能将思想组织成金字塔。首先你必须梳理想要表达的思想。
金字塔中的子结构，能够加快你梳理思想的过程：
 主题与子主题之间的纵向关系。 各子主题之间的横向关系。 序言的叙述方式。  纵向关系
你的回答仍然是向读者传递他不知道的新信息，这又会使读者产生新的疑问，于是你又需要在再下一个层次回答读者新的疑问。
你的每一个表述都应当引发读者的疑问，而你也必须在这一表述之下的层次上，在横向上逐个回答读者的疑问。
横向关系
当考虑在下一结构层次上如何表述时，必须保证你的表述能回答上一个层次的表述引起的疑问，还必须保证符合逻辑。也就是说，表述必须具有明确的归纳或演绎关系，但不可既具有归纳关系，又具有演绎关系。在组织思想时，归纳和演绎是仅有的两种可能的逻辑关系。
序言的结构
保证产生相关性的唯一办法，就是确保对话直接回答了你所发现的业已存在于读者头脑中的疑问。
虽然写作的主要目的是告诉别人他们不知道的信息，但是，读者只有在需要了解这些他所不知道的信息时才会去寻找答案。如果读者没有这种需要，就不会提出任何疑问，也谈不上找答案，反之亦然。
如何构建金字塔 自上而下法
但是，你不能现在就坐下来开始写序言。应当先利用序言的结构，将头脑中的观点、论点、想法逐个梳理出来。
采用自上而下法构建金字塔的步骤：
 提出主题思想。 设想受众的主要疑问。 写序言：背景—冲突—疑问—回答。 与受众进行疑问－回答式对话。 对受众的新疑问，重复进行疑问－回答式对话。  自下而上法
自下而上思考：
 列出你想表达的所有思想要点。 找出各要点之间的逻辑关系。 得出结论。  初学者注意事项
 要先尝试自上而下法。 序言先写背景，将背景作为序言的起点。 多花点时间思考序言，不要省略这一步。 将背景放在序言中。 序言仅涉及读者不会对其真实性提出质疑的内容。 在关键句层次上，更宜选择归纳法而非演绎法。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
